popo成功製造恐慌

政府popo都未出聲

已經傳哂又話cut 車cut 網 cut 乜乜乜

朋友一手 f c 就係真🤦🏻‍♂️

now331直播台有機場畫面

HK popo未出聲？
機管局呼籲旅客盡快離開客運大樓

鬼confirm

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

今日根本係和理非，只係人多過上幾次

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

你真係好撚嘢啊
搵幾萬個手足條命去試真偽
機場嚟㗎,無路走㗎

機場禁區都收緊，你唔好昆人留機場

因為出post的唔係手足，係黑警

係可以走，
但唔使恐慌性開po話cut 網 ....

Please leave now
Be safe
Airlines staff said they have to leave or stay at the appointed hotel

都講到明所有航班取消

問題係一定有鬼係入面，而你唔知鬼會做咩...

超成功, 連登仔

我琴晚見到黑警打人，義士爆眼，成晚訓唔到

我都覺得走係啱，只係覺得而家已經全民恐慌

搵狗扮示威者暴力升級

有可能用微波鑊做直播，唔受4G影響

我都覺得走係啱，因為都冇遊客

只係覺得而家已經全民恐慌，呢個意義上政府已經成功了

一定會

722 同今日都一樣，恐慌戰術

Popo不花一點力就令人散場